不堪網路霸凌！《星戰8》亞裔女星清空Instagram

今年29歲的凱莉瑪麗陳（Kelly Marie Tran）是一名越南裔的美國女星，因為在《星際大戰8：最後的絕地武士》演出蘿絲緹克（Rose Tico）一角而獲得廣大影迷的關注，但隨之而來針對她的種族和性別的網路霸凌，讓她決定清空個人Instagram上的所有貼文。

目前，凱利瑪麗陳的Instagram帳號還在，但是所有貼文都已經被刪掉，只剩下自我介紹欄位的一句：「雖然害怕，但無論如何都要這麼做。」

蘿絲緹克在片中與約翰波耶加（John Boyega）飾演的芬恩（Finn）攜手合作，前往賭場星球尋找能夠幫助抵抗勢力的解碼高手。她是《星際大戰》系列第一個亞裔要角，因此受到亞裔美國人的高度支持，但也有很多看她不順眼的網友，湧進她的個人頁面留下各種污辱言論。

凱莉瑪麗陳不是第一個遇到這種狀況的《星際大戰》演員，2016年，在片中飾演主角芮（Rey）的黛西蕾德莉（Daisy Ridley），在她的個人Instagram上發表支持槍枝管制的言論，因此收到許多網友的批評，最後她刪掉了整個Instagram帳號。

在凱莉瑪麗陳清空她的個人Instagram後，《星際大戰8》的導演雷恩強生（Rian Johnson）在個人推特（Twitter）上發了一則訊息：「在社群網站上，只要一小撮有病的人，就可以在牆上投射出很大的陰影，不過在過去四年裡，我遇到了很多真正的星戰粉絲。我們都有喜歡和討厭的部分，但我們會用幽默、愛與尊重來化解它。我們才是絕大多數，我們做得很開心，而且也做得很好。」

凱莉瑪麗陳於1989年出生於加州聖地牙哥，她的父母都是因為越戰而來到美國的越南難民，從加州大學洛杉磯分校取得傳播學士學位後，在洛杉磯展開演員生涯，陸續參與秀場、電視劇和電影演出，直到2017年《星際大戰8》讓她全球爆紅。

唔同樣

Star Wars' Kelly Marie Tran DELETES all her Instagram posts after 'months of harassment'

Star Wars: The Last Jedi's Kelly Marie Tran - who played Resistance maintenance worker Rose Tico - reportedly wiped her only social media, Instagram, clean this week due to months of online bullying

Racism and sexism: The news broke Monday after the semi-official Star Wars Facts account tweeted that the Vietnamese-American 29-year-old 'deleted all the posts due to months of harassment'

The Last Jedi director Rian Johnson tweeted in response on Tuesday: 'What we talk about when we talk about manbabies...a few unhealthy people can cast a big shadow on the wall'

For example, vandals edited her character's Star Wars Wookie-pedia page to read: 'Ching Chong Wing Tong is a dumba** f***ing character Disney made and is a stupid, retarded, and autistic love interest for Finn. She better die in the coma because she is a dumba** b****'

Before/after: Kelly had been lauded over her candid, relateable posts such as comparing herself before and after the polish of glam squads and retouching in magazine spreads

Tran wrote in an October 15 post: 'Guys, can I tell you a secret? I avoided social media for a long time purely because I was afraid. I was terrified of being picked apart, of being scrutinized, of being seen'

'I'm super sensitive!' The UCLA grad followed the lead of her castmate Daisy Ridley, who deleted the popular platform in July of last year because she wasn't 'equipped' (pictured December 9)

'That's how we're gonna win, not fighting what we hate, but saving what we love': The SoCal native made history as the first woman of color to hold a major onscreen role in the Star Wars franchise and Rose prevented 'Resistance hero' Finn (John Boyega) from martyring himself

Streams later this year! Kelly will next star as Leigh Gibbs' (Elizabeth Olsen) hard-partying younger sister Jules in the 10-episode dark comedy Sorry for Your Loss on Facebook Watch

Streams later this year! Kelly will next star as Leigh Gibbs' (Elizabeth Olsen) hard-partying younger sister Jules in the 10-episode dark comedy Sorry for Your Loss on Facebook Watch

Daisy Ridley chats training for Star Wars: The Last Jedi

Final trailer for Star Wars The Last Jedi is 'truly special'

source:

個導演拍左套咁垃圾既星戰片仲好意思出黎講野, 幾多人因為套星戰8而唔入場睇SOLO

收皮啦Rian Johnson唔係你搞套柒片出嚟人地洗咩比人bully

醒目！唔該你自動收皮咪再出黎獻世

某程度上未必係佢做得差 係佢個角色無用得黎仲要煩膠
個黑人其實我覺得演得仲差

其實黑人同阿肥妹條線真係好無用

為咗政府正確去服務

又唔見Star Trek 個日本仔俾人bully
擺明係人同角色唔討好啦

連亞洲人都屌佢就知乜事啦

肥婆 下次星戰9記得嗌導演俾你一出場就去送死
等大家好下台
你就可以唔洗再出鏡
我地又睇得開心d

Why so serious

做得明星就預左比人評頭品足

鬧佢啲咩？樣？種族？

Rian Johnson呢條友真係唔知醜
強姦完ep8搞到個演員俾人批鬥
仲間接令han solo慘淡收場
星戰個朵俾佢搞到變地底泥

得你一個亞裔俾人bully
你就諗下關唔關種族事啦

你老母Rian Johnson就係你條仆街拍D垃圾出黎先攪嬲咁多人

本身樣衰+肥 角色又煩腦
你唔係亞裔都死啦
仲賴

仲要係gay同疑似領養細路都無事

佢應該係Star Wars有史以來最討厭既角色

睇黎jar jar binks都好過佢好多

如果套戲係北韓上， 由個監製到演員我都要佢地打把

根本係屌9佢個角色,搞死成套戲

1,2個歧視留言,就屈曬全部人歧視女亞裔演員

垃圾劇本

垃圾角色

好佢好多

見好多鬼佬話死錯人

轟炸機上面，角色個妹正好多

佢個角色好煩膠 根本cut哂都唔會點影響劇情
最後finn衝去敵軍到rose一嘢撞落去心諗好嘢要死啦 結果冇事仲kiss埋
成條感情線都多鳩餘 可唔可以第9集話rose仲昏迷緊唔俾戲份佢

依個角色根本就貶低亞洲人

公道呀 你咁撚柒邊個會想睇你

根本就係套戲問題

首先，佢唔靚，啲人已經進入批鬥模式

跟住啲劇情膠到...（花大量時間落黑肥線但任務失敗 / Leia 爆炸唔死兼真空狀態飛返入船 / Kylo ren 改邪歸正failed / 最強boss snoke 身世不明無啦啦死鳩左 / 無光劍battle / 最強jedi luke 投影至死 / Leia force 咁撚勁但要Rey 用force搬石救佢

唉講到唔撚想再講，痴鳩線既

我敢講如果肥妹任務成功兼光榮戰死 今日既情況唔會發生 所以責任一定係Ryan Johnson 度

仲要等多年半先可以笑鳩班fan dog含涙入場

Dp夠有日裔女星 又唔見佢比人bully

在社群網站上，只要一小撮有病的人，就可以在牆上投射出很大的陰影

連登仔都適用

黑肥情深一吻直情引爆左觀眾既怒火

真心唔關佢事
雖然佢個角色好撚煩膠
最大罪人係個位不知廉恥既大導

拍到套野垃撚圾
搵埋d 19醜土做女角
抵撚死

難得大家都好理性

套戲真係拍得好柒，
基本上入面冇一個角色唔係比佢拍到乞人憎的

agger
狗也不屌

抵撚死 又係果d拎綠卡又話自己係忠心既大陸狗
最好取消佢國藉

睇到luke成個廢老咁都火火地 條黑鬼想英勇犧牲條肥妹沖出黎不突止 仲要情深一吻 當堂屌撚咗出嚟

每個point都係我心底話

agger
黑鬼唔撚撞埋去就全軍覆沒幸加橙
條肥西就去撞鳩佢 on9自私到核爆

首影啲影評先好笑

咩強烈推薦、你無辦法想像咁好睇、星戰版黑暗騎士

屌你老母真係想搵啲人出黎binc

老豆係最強Sith都唔撚驚，驚個岩岩入左darkside既中二病

Starkord都比人bully la

當年1打2都唔驚 而家比條仆街寫到咁真係心鳩痛

我覺得好好睇喎，屌乜？到時無得睇你地咪仲慘

到底果班影評鬼佬死撚曬未，收錢鬆手比高d分不嬲都有，但呢套戲一定係零！係零分呀！完全諗唔到邊度可以比1分佢

Luke係鬼驚佢，係覺得自己想殺kylo入左黑暗面逃避，好合乎天行者一家喎

Jar jar binks不知幾受歡迎
個時仲有好多星戰迷幻想佢係幕後既西斯之一

點解成日郁d就話人歧視自己

其實還掂都係死，既然Snoke咁想搵Luke，咪拍到Luke同Snoke大戰一場 同歸於盡救埋所有人囉，爽幾多

豬到

留意到無論女權，gay, 耶撚， 素食撚， 環保撚

係俾人攻擊嘅時候都會將人哋攻擊佢嘅原因spin去做人哋歧視佢

又唔諗吓自己真係有嘢做得衰

間接搞到luke死
食屎啦死肥婆

首先，「驚」唔係講緊唔夠抽，逃避都係「驚」既一種，而家講緊既就係佢成套戲都係做廢老。

同埋你話好合乎天行者一家係咩意思，唔係好get到

又唔見丹爺比人反
不過佢都選慘嘅，個角式累事

Mark 睇完首影之後：

真係好廢老

樣衰唔係問題，係太煩啦，成日出現，啲劇情又老套

真係任何人寫都好難柒過呢套tlj

EQ低到

移動迷宮, walking dead咪一樣有韓仔
biohazard夠大把日本人啦
個問題係你個仆街導演搞衰件事在先

真係零分 屌

有，香港人囉

Luke BB

佢種亞洲人相 連鬼佬都屌唔落 就知幾嚴峻

明明係小宜黎

得罪講句
Rian Johnson 整7 左成個系列

屌你老母

由頭打到落尾都好過成套戲係到講廢話同做埋啲唔影響主線嘅野

神邏輯

班人都不思進取
都唔諗下係套野係食緊老本仲大改劇本
情意結唔係話你推返老角老地方老戰機就講得通
今時今日都係講視覺刺激優先
我入場睇avenger仲爽啦

根本就係劇情問題
如果肥妹光榮戰死咗 黑人爆seed開無雙出返黎都無人鬧啦
根本個問題就係last jedi就係一個不斷質你食屎既過程，你食完一舊屎 以為有D開心野睇下，佢就突然間質你食多舊屎

完咗佢真係最好

瘋狂扭橋以為自己扭得好好

批鬥Rian Johnson 大會開始

因為你係白痴仔

又肥又樣衰又冇知名度，又唔撚係搞笑，搵佢黎演真係on9

黑人森美同小儀

無人逼你拍

做dead drop diva 個韓裔美國人Margret Cho都係Asian呀
佢都唔係sell靚，又矮又肥
但佢又無俾人喺social media攻擊喎

呢啲就多圖

Drop dead先啱

個黑人成支美極咁真係perfect match

Luke bb幾勁敵人都未驚過
走去驚個o靚仔 仲驚到想斬人

垃圾戲

咁多亞裔唔揀係都要揀隻死肥閪

明明佢家姐都幾靚
點解佢可以樣衰到咁

又唔見rogue one宇宙最強同大陸人比人反
根本自欺欺人 套戲拍得on9姐
就算套戲唔on9 個角色做丑人一樣會比人屌 starlord夠比人洗instagram , 又關佢白人事 ？

同意套戲拍得on9係主因，但亞裔+肥+醜完美助攻，搵劉亦菲做睇下有冇咁多人反

不過講真
佢個樣真係好有果種SWJ既味道 真係火上加油

搵票房毒藥景甜做都好

至少唔肥唔算醜

好撚7 又冇用

章子2 個d又冇人bully?

又係呢d政治正確戲
下下搵件黑人又唔係演得好睇
whatever

當年抽皇帝都未驚，點會做廢老

個樣好撚似蝦頭

都係韓仔嚟啵

無jar jar 冰 就唔會見到bamboo國王 就無人幫拖 ，首席男配角

左膠on9 錯要佢咩

唔知大家睇果時係咪同我一樣，連star wars最經典既片頭音樂加字幕都無撚左呀！！連呢一分都無得拎呀，大家話係咪痴撚左線呀，咩世界呀！

有呀嘛？ 唔通我記錯

佢個段去賭場搵解密佬應該全部cut哂佢啦

第7集已姐成頭問號，屌明明Anakin 最後都已經改邪歸正用絕地英靈方式顯現，都唔知中二病継承乜鳩遺志

成個任務cut啦 對劇情一啲幫助都無，都唔知個point係邊

肥c icon?

個問題就係寫得廢又cut唔到

成套7-9重拍 大家當無數
唔係既話 第9集一定蝕到迪士尼仆街

7-9當黑歷史
6集時間線後出多三集正正常常既
7-9當收尾可以ignore

抵撚死啦
女權呀拿 黑人呀拿
屌你老母垃圾到

PrequelMemes

有時真係唔怪得亞裔係荷里活俾人無視咁制
人地黑人只要其中一個俾人有小小歧視
成堆黑人即刻衝出黎 #racism #blacklivesmatter 咁
係得亞裔先會俾人禁住黎打仲要幫班racists

食屎啦Rian Johnson
係你條撚樣一手造成架

玩政治正確有意思咩...

人地Deadpool都有肥仔
又唔見人俾人bully
我反而覺得個肥仔幾討好
下集要有佢唔該

依家屌個導演屌個角色
你就拉鳩埋黑人落水講廢話

如果佢係黑人
你估有幾多activists會走出黎屌返d人？

依個啱，條女俾佢玩撚死，之後企係道德高地屌鳩人好似唔關佢事咁

For example, vandals edited her character's Star Wars Wookie-pedia page to read: 'Ching Chong Wing Tong is a dumba** f***ing character Disney made and is a stupid, retarded, and autistic love interest for Finn. She better die in the coma because she is a dumba** b****'

叫埋Ching Chong叫話nothing personal

星戰班fans 都上咗年紀啦
點會受你nigga同女權撚個套

女權都唔緊要，玩鳩Luke BB呢下真係激嬲所有人

適當地用女權其實ok
Rey係ep7擔正不知幾討好

遲下套女版ocean eleven
個casting好撚勁但睇trailer已經覺得好嘔心
Over哂

好撚記得Rose個句now it’s worth it
真係睇撚到打冷震
個刻真係好想衝出戲院嘔
到底要幾戇鳩先寫得出呢句對白

現實只要有三個女人 已經不斷勾心鬥角
七個女人合作

Not killing what we hate but saving what we love

火月
當年面對二巨頭都無加入dark side,點會驚果少少野....

之前個post有個巴打話佢地幾個要唔要夾好一齊避開黎M個日期先出動做任務

腳趾唔靚有咩計

切撚左佢

Your face your fate

樣衰咪歧視佢

慘，唔靚同角色設定煩膠已經係死罪

嘩屌你老味
成隻人型豬咁撚樣學人做戲
我都小鳩你啦

佢個角色同劇情根本0作為

一出場果位明明好靚女

咪係
我luke撚會驚你條傻閪黑暗原力 食屎啦

Hello there

咪係
睇到果下心諗，乜一個𡃁仔會勁過依兩個咩

Daisy 幾正的

佢跟本就似 Margaret Cho 個類，點可能做個個角色

有班人+大量sjw呢期係咁話班sw fans係toxic fandom+alt right
話唔鍾意套戲嘅可以唔鍾意
但應該尊重其他人嘅喜好
但唔應該搞boycott同搞批鬥

明明呢幾年成個社會就成日因為diversity同政治正確而出現boycott同批鬥風氣
呢班人完全唔提

對住兩個黑暗原力技藝高超, 劍法一流, 有個仲識放電既Sith
Luke都未驚過, 驚個濕鳩細路

我屌你老母

如果調轉人做 即使劇情鳩都應該唔會咁多負皮

佢兩個條線根本完全冇用

唔係佐治盧卡斯 作既 星戰 根本就唔係星戰
點都不倫不類
請翻邊個做都無用 最緊要個大佬
大佬係到 邊個做都無問題 唔成問題

Ep7冇新意但起碼穩打穩札
Rogue one正頭廣泛好評
係得ep8完全係侮辱觀眾

Rogue one tribute 程度好高 你外傳點寫都得 唔算加野
咩ep7,8 係主軸亂改一通 九唔搭八

屌你黑肥條線老土到又係賭場冒險都算 仲要對劇情毫無幫助
二來仲要寫衰曬Luke變廢老
套戲唔止係垃圾 直頭係對star war fans既侮辱黎

拍戲拍得柒
唔代表 bully 佢嗰班係啱

個情況就好似marvel系列三十年後拍新ironman講傳承
執件高中讀兩堂物理既鄉下仔（黑人or亞裔肥婆）搵堆爛鐵砌左套勁撚過ironman裝甲既野出黎

寫到tony變左個iq 80 Windows都唔識裝既廢中
美隊體重得返70kg係街頭露宿飲酒比童黨圍毆一樣

你地明我地咩感受未

完全傷透了FANS既心靈！！

EP 8 鞭屍鞭成世
還我Luke bb

Chris Pratt 都比人屌到飛起喇 唔通又話歧視男人 白人

係咁㗎喇
依家歐美網絡feel到浸文革嘅氣息 乜都亂扣帽子

其實過去有主持抱怨治安差
剛好個犯係黑人就比人狂寄投訴信,攪到人比人炒

仲有d支那死pk郁下話人辱華

現在全世界圍屌左膠同中國
有d人就話唔好文革

佢地既logic係因為佢既角色柒 所以俾人話ching chong 都冇所謂
因為racism唔係重點 只係俾人順便講起 可以無視

你係邊到見到pratt因為角色on9俾人話white trash?

ep8 係咪都係 JJ Abrams? 正傻閪

老實講 呢個角色 就算搵件白人豬西做都係一樣畀人杯

點睇

唔關條女事，本身角色都唔討好，只係佢醜樣變到更唔討好，Rian Johnson正一食屎狗

笑撚死

世界就係咁現實，班左膠點吠都唔會變

同埋Rogue one可以發揮的空間唔多
一早就限死左班主角一定係偷設計圖戰死

Rian Johnson拍
佢將JJ餌9佢本筆記大約寫左有咩伏線之類撕左
要自己黎

原來死係定咗，我都冇留意

唔好意思 我真心等左套星戰8 等Luke 出黎 點知見到個好似同主缐無關嘅人佔左成段劇70% 仲要玩 左膠大愛⋯ 我真係屌左一聲 ！ 仲要一開波明明家姐/妹靚咁多 點解唔搵佢⋯

真心想同導演講 你hae 我啊！

正傳個時講設計圖點黎己講左係一班勇士辛苦戰死拎黎之類
所以可以原創的空間根本唔大，加上時間線又係4前小小
搵返班人做返差不多的野己經好好，如黑武士又出原力扣喉，無雙

我就係因為咁冇去睇

Jar Jar: Finally, I am not the most hated character.

Solo搞到咁都未叫停RJ三部曲，
Rian Johnson仲開始左籌備

已經決定係係rj就唔入場睇
Ep8真係好離譜

9唔係JJ拍返咩

han solo蝕左勁多 迪士尼靠avg3賺果啲錢就係咁冇左一大舊

上面有巴打話Luke面對兩巨頭都冇跌入dark side...小記定漫畫唔係話Luke之後係入咗dark side，之後再變返個Jedi咩，定我記錯

其實佢唔係唔靚

係好撚醜

Episode IX 係 JJ 拍, Rian Johnson 搞緊新嘅三部曲

請以正傳為藍本

明哂

衰係衰在RJ 以為自己拍得好成功
10-12一定繼續玩
我一定唔入場睇

成個EU俾人一把火燒晒啦

睇睇下台仔啲星戰8評論，發現有個term叫"女版林育群"，即刻google 林育群，屌你老母笑到停唔到

本來漫畫呢啲，好多都出到好多支線同埋唔同劇情都有

講返電影，ep6果陣Luke bb係憤怒狀態打贏老豆，但最尾果陣都放棄左殺佢，證明左佢果下而已成為真正既Jedi , ep3 a anakin果陣殺dooku 就係果下衰左返唔到轉頭既例子

所以點解話Luke bb會驚Ben solo呢條𡃁仔根本唔合理的，正如master windu 一樣，light 同 dark side二邊都可以控制到既人都係有的

Ep8個個都諗下Luke bb可以超越windu 同yoda成為最強Jedi ,點知做左廢老

你話啲人點唔屌

首先個d係Eu
同埋luke有接觸用dark side唔代表佢係廢老
Eu入面佢會俾徒弟一定程度接觸dark 因為佢覺得咁樣你先有免疫力唔受惑同埋廢除舊絕地時代佢認為唔好的規條，如俾學生自由戀愛
唔會好似ep 8咁見到個學生有dark side就驚到仆街

Luke 係一個能夠係十惡不赦嘅Vader 身上搵到並相信佢殘餘良知嘅人
佢寧願死都要相信Vader, 就因為咁Vader 得到救贖變返絕地英靈
A NEW HOPE 根本就係講緊 Luke
同一個人點會因為親生姪仔有入Dark Side 嘅傾向就動殺機呀
Rian Johnson 條打靶因為要 Subvert Expectations 就葬送晒四十年 Star Wars 嘅 legacy
今次越南妹單嘢好明顯係Lucasfilm 想將Solo 嘅失敗推俾班"toxic" fandom 啦

忍唔住 節錄下台仔啲評論

「身世之謎也是，有種前面不要鋪梗，結果鋪了一堆甚麼都沒有，就我看迪士尼一棒摧毀了他無法超越的傳統然後指著地上的碎片說，你們不覺得這樣很有美感嗎?」

「浮起石頭，當年尤達解釋的多麼棒，讓路克自行體會 結果路克教芮反被芮教訓，然後甚麼也沒真正教到， 然後芮自己突然就潛能開發自己能舉一堆石頭了」

「史諾克能擋住芮試圖偷襲的光劍，但他媽感覺不到凱 在他旁邊轉動的光劍，可以更扯一點。說服力都太低」

「凱羅忍突然能跟芮心靈相通因為史諾克，結果她媽史被你們兩個斃了你們還可以心靈相通???」

「上一集凱羅忍可以憑空停住粒子槍雷射，這集弱化成還要一一肉搏，真的太多地方有問題我不懂還能說甚麼」

「說路克描述得很好的人到底記不記得誰是天行者路克？天行者路克能分身又能遙遠感知這麼多事情，連莉亞都能遠端感知了，結果芮來島上路克問她「韓呢?」挖靠，你連韓索羅死了你都感覺不到??」

「要解釋絕地武士不能存在的原因，結果她媽也沒解釋啊! 要教學只教了你要reach out根本也沒教阿 芮就是天生神力還比你看得清楚你是還要教甚麼而且妳就算再怎樣自我放逐，把光劍往後丟真的太出戲」

「自己犯的錯，結果搞得好像自己又瞧不起絕地，然後自己要守護絕地文本，結果又自己燒毀絕地文本，到底在幹甚麼啊?」

「然後島上有個洞下去一個鏡子，最後是自己 這段到底交代了甚麼屁??到最後芮來找路克要解決他本人得疑惑，但是根本沒解決啊」

「」

結論：迪迪尼食屎，女權閪食屎，RJ要食十舊屎

仲有一樣野係yoda同dooku都係師徒黎，ep2果陣，反目成仇，對打都無影響到yoda，完全諗唔明點解一個人就可以影響到Luke 成個唔同左，明明佢仲有其他徒弟

係，根本個設定就錯撚晒，就算Luke隱居，以Luke既設定應該係諗辦法反cup，Ryan Johnson就寫到佢等死

啲伏線真係抹得一乾二淨，漏左樣唔記得，Kylo Ren帶住班Knights of Ren血洗Jedi廟，去到8一隻字都無提

你講漏0左,仲要先前吹到美隊同tony係全宇宙既希望

數極都仲有，個導演真係...

TLJ成套戲得兩樣野我收貨：
1.Rey好靚
2.Luke好戲
其他野都係垃圾,劇本係垃圾中既垃圾，導演連垃圾都不如
當年既Luke: I’m a Jedi like my father before me..心目中既英雄今集俾你搞成咁

抵死 咁撚樣衰 何理活搵呢d根本就為左侮辱黃種人。

好彩Rey仲係咁pure咁ture

咩戲黎架？

你識條春咩

Ep7特登留線索比人搵佢
搵到佢又叫人死撚開
咁留線索黎做咩
幫佢執骨？

Im a Jedi like my father before me

屌你有聲

又要繼續屌RJ

話時話Luke知道Vader係佢老豆之後，邊個話俾佢知佢老豆既過去？已經唔記得晒

Yoda同佢講左少少跟住到obi

講真，個演員只係把握自己有嘅機會去演，亞裔演員係荷里活，可以上二三線嘅機會有限，你估個個都係景甜。

係屌就屌個編劇啦

同星爵個情況一樣，啲人真係智障

Deadpool 2

又唔人地畀人欺凌

個人咁豬
咩人種都係豬架啦
關人種撚事咩
要怪就怪個編劇同選角班撚樣
好明顯係特撚登揀個咁豬嘅嚟演個咁膠嘅角色啦
又要醜化亞裔人又要唔夠膽認
又唔見佢揀Jamie Chung呢d咁索嘅亞裔嚟做
你地以為d鬼佬真係唔識分亞裔邊d索邊d豬咩

家陣畀人圍屌仲扮大愛左膠 好嘔心
套片全部嘢都令人好嘔心

是但搵個都靚過佢幾百倍

都好難信呢d唔係特登醜化....
白人女主角就靚到bang bang 聲
亞裔

無咩關係，正如欣宜

當初rj仲好自豪咁講話casting嗰陣一見到佢就知要揀佢
究竟rj你喺到拍啲乜撚嘢

好慘 , 其實佢本人無罪
不過個角色真係好垃圾
明明應該只係d二打六角色竟然佔左咁多戲份

仲要出場時間多過女主角

yukio

正如搵欣宜去做啲唔討好既角色

忍唔住又要屌下

Ep7中ben仔停住雷射槍， ep5中已有，只不過果陣係vader硬擋唔係停住

Ep8 隨左肥婆之外最濕鳩既地方係，啲你老味
二個未training 夠既𡃁仔居然可以勁過sith lord同Jedi master，連公認最強既yoda都未試過一野可以舉咁撚多石，仲要係一下舉哂（詳見ep2，ep3)

果二個新主角突然原力大解放，睇到眼火爆，原力變哂唔洗控制，利害

其實搵亞裔又好，肥又好，點會搵個醜八怪；佢跟本連西方人眼中靚既亞裔樣都唔係。
重要醜化黑人，黑鬼只合食肥豬醜八怪；